前線義士 鍵盤義士 一樣重要

眼見fb好多5毛post
自認垃圾去唔到前線
所以不停會係呢d post 留言反擊
好多4.5十歲真係會信呢d post
求下大家幫下手 唔好比佢地抹黑前線 抹黑示威者

開個tg grp 大家一齊打網絡戰

自推

推